聽完回血

呢幾日行街行到好累
今日比左個籍口自己
岩岩聽返Avicii - Heaven

充滿返鬥志，回滿血
各位手足 一陣見